家燕姐被問會否閃婚：除非有BB

星島日報
發布時間 : 2019年1月16日17:12
更新時間 : 2019年1月16日17:34

薛家燕與湯洛雯在《燦爛的外母》飾演母女角色。家燕姐笑笑口說掛住個女的姻緣，之前3個玄學師傅說湯洛雯姻緣到，更指她有3個追求者，家燕姐笑指她不止3個，很多人來探班，若然結婚她不送金豬都會送金鍊。但湯洛雯直言沒有人來探班，連爸爸在港也沒來過，3個師傅也說她2020年好事近，可惜現時連男友也沒有。
談及閃婚問題，湯洛雯稱以前不會，但現時甚麼都有可能。家燕姐說很多人有BB才結婚，一見鍾情遇到情投意合的對象，不要浪費時間及機會。她反問家燕姐會否閃婚？家燕姐笑言除非自己有BB，她已一把年紀反而等抱孫。
湯洛雯又提醒家燕姐不要在家中阻住年輕人，家燕姐則說兒子住隔離單位，她是明白事理的人，不會阻住年輕人。她大讚湯洛雯可愛、乖及靚女，將來一定是好老婆，湯洛雯指大家為她着急，其實她一點也不心急。

有冇手足可以俾到幸福家燕姐

老蚌生珠

棋靈王

唉 唯有我抵得諗d 幫湯洛雯埋單喇

鮑姐同家燕姐真係魚與熊掌

Task:兩條女，今次加埋130歲

佢意思明顯係唔會閃婚

話就係咁講
不過依單新聞睇到我扯旗

家燕姐好撚fun

好盞鬼

家燕姐好幽默

偽毒狗昆